%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITRE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Projets}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENU
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

    %---------------------------------------------------------
    \cventry
    {IA - Cybersécurité - Architecture Distribuée}
    {Système de Détection d'Intrusion Distribué (IDS)} % Projet
    {ENSAF - Projet de Fin d'Année} % Lieu
    {Janvier 2025 - En cours} % Dates
    {
        \begin{cvitems} % Description(s)
            \item {
                        \textbf{Intelligence Artificielle :}
                        Développement d'un ensemble de modèles ML avec 98.1\% de précision pour la détection d'intrusions réseau.}
            \item {
                        \textbf{Architecture Microservices :}
                        Conception d'un système distribué temps réel avec capture de paquets.}
            \item {
                        \textbf{Technologies Avancées :}
                        Stack complète Python, Docker, Redis, Prometheus avec analyse de 9 types d'attaques.}
            \item {
                        \textbf{Perspective DevSecOps :}
                        Intérêt pour l'intégration de ce système dans des pipelines CI/CD pour automatiser la sécurité.}
        \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------
    \cventry
    {DevOps - Cybersécurité}
    {Simulation d'un SOC} % Projet
    {ENSAF} % Lieu
    {Février 2025 - Mars 2025} % Dates
    {
        \begin{cvitems} % Description(s)
            \item {
                        \textbf{Cybersécurité :}
                        Détection d'attaques (DDoS, scans, intrusions) avec Suricata.}
            \item {
                        \textbf{DevOps \& Conteneurisation :}
                        Déploiement automatisé sur GNS3 avec Docker.}
            \item {
                        \textbf{Virtualisation \& Réseaux :}
                        Simulation d'un réseau sécurisé.}
            \item {
                        \textbf{Évolution DevSecOps :}
                        Projet m'ayant sensibilisé à l'automatisation et aux pratiques DevSecOps.}
        \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------
\end{cventries}