%	SECTION TITRE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience Professionnelle}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENU
%-------------------------------------------------------------------------------%-------
\begin{cventries}

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Stagiaire IT - Administration Système et Sécurité} % Intitulé du poste
  {Centre Hospitalier Universitaire (CHU) de Fès} % Organisation
  {Fès, Maroc} % Lieu
  {Juin 2025 - Août 2025} % Dates
  {
    \begin{cvitems}
      \item {
                  \textbf{Support technique avancé} : Assistance aux utilisateurs sur hardware et software, résolution d'incidents complexes.}
      \item {
                  \textbf{Administration du parc informatique} : Installation, configuration et maintenance des postes de travail et serveurs.}
      \item {
                  \textbf{Gestion réseau et sécurité} : Déploiement de solutions de monitoring et de sécurisation de l'infrastructure critique.}
      \item {
                  \textbf{Déploiement d'outils digitaux} : Mise en place de systèmes de surveillance et d'automatisation des processus IT.}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Stagiaire en Infrastructure Réseau} % Intitulé du poste
  {SNRT (Société Nationale de Radiodiffusion et de Télévision)} % Organisation
  {Rabat, Maroc} % Lieu
  {Juillet 2024 - Août 2024} % Dates
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) des tâches et responsabilités
      \item {Conception et simulation d'architectures réseau avec GNS3, optimisation des performances.}
      \item {Support technique sur équipements réseau (routeurs, switches, pare-feux).}
      \item {Analyse et résolution de problèmes de connectivité et de sécurité réseau.}
      \item {Documentation technique et formation des équipes sur les nouvelles configurations.}
    \end{cvitems}
  }
  %---------------------------------------------------------
\end{cventries}