%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITRE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Projets IT}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENU
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Administration Système - Infrastructure IT}
  {Déploiement d'un Centre d'Opérations IT} % Projet
  {ENSAF - Projet Académique} % Lieu
  {Janvier 2025 - En cours} % Dates
  {
    \begin{cvitems} % Description(s)
      \item {
                  \textbf{Gestion de parc informatique :}
                  Déploiement et configuration de 50+ machines virtuelles avec monitoring en temps réel.}
      \item {
                  \textbf{Support technique automatisé :}
                  Scripts de maintenance et résolution automatique d'incidents récurrents.}
      \item {
                  \textbf{Infrastructure sécurisée :}
                  Mise en place de politiques de sécurité et systèmes de sauvegarde.}
      \item {
                  \textbf{Outils de gestion :}
                  Interface web pour gestion centralisée du parc et génération de rapports.}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Réseaux - Support Technique}
  {Simulation d'Infrastructure d'Entreprise} % Projet
  {ENSAF} % Lieu
  {Février 2025 - Mars 2025} % Dates
  {
    \begin{cvitems} % Description(s)
      \item {
                  \textbf{Architecture réseau :}
                  Conception complète d'un réseau d'entreprise avec segmentation VLAN.}
      \item {
                  \textbf{Services IT :}
                  Configuration DNS, DHCP, Active Directory et serveurs de fichiers.}
      \item {
                  \textbf{Support utilisateur :}
                  Procédures de support et documentation technique pour les équipes.}
      \item {
                  \textbf{Monitoring et maintenance :}
                  Outils de surveillance réseau et procédures de maintenance préventive.}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
\end{cventries}